有無人想分手但係唔捨得

我想分手
但冇得分

你個名

好辛苦 唔想再見到佢 怕自己會更加泥足深陷

點解我唔開心 為你咁心痛 你都覺得我只係扭下計 仲要覺得好好笑

明明好嬲好心痛 好想分手 但見到你又心軟

拍拖唔係因為想開心先一齊咩
捱到咁, 初衷都唔係到啦
仲堅持緊啲咩?

衰心軟唔捨得分手

我真係廢柴黎

分未

你的確係

心咩軟姐
宜家你咁心痛又唔見你關心下自己

佢做錯好多次野 但都繼續一齊 心裏面真係好痛

我之前就係衰心軟搞到自己傷到仆街
忍心d 錫下自己多d

同樓主一樣，琴日鼓起勇氣分左鬆晒

你個名好熟

感就到捨得先分囉

分左手先知原來前女友好錫我，係我掛住打機覆佢msg果陣得一兩句，令佢心淡